Why賓印個個周末Gathering都未出事

[red][b]呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱[size=2]

最起碼六個賓賓姐姐中咗招

算少 蘭桂坊幾條友就搞到大爆發

你們次7既程度同當年粗體鷹不相伯仲

因為姓N,叫N 賓

因為唔check就唔會確診

同埋唔係gathering惹 屋企惹多

冇去驗咪冇事